La situation au Royaume-Uni avec le Brexit me fait peur. Je ne suis pas sûr que donner un plus grande place aux référendums soit une bonne chose. Je me demande aussi si c'était une bonne idée de mettre les élections présidentielles et législatives la même année.
